---
title: "Митапы сообщества"
date: 2023-09-30T14:39:46+03:00
lastmod: 2023-10-12T09:39:46+03:00
draft: false

toc:
  enable: false
---

Периодические оффлайн-встречи сообщества!
<!--more--> 

Мы ощущаем недостаток живого общения в сообществе. Участники сообщества хотят встречаться с экспертами, задавать вопросы, перенимать опыт у старших коллег. И сейчас этого не хватает на рынке. Силами нашего сообщества [@Projects_kz](https://t.me/projects_kz) мы организуем [периодические встречи](https://meet-deadlines.kz/events/) с участниками сообщества, куда приглашаем всех заинтересованных. Из приятного и неожиданного - места уходят в течение 2-3 часов (зал ограниченный, поэтому вход только по приглашениям)

![](/images/meetup-1.jpeg)

Уже провели встречи:

- [Митап в Июле 2023](/events/20230715-pm-meetup/) в Алмате в формате свободного микрофона
- [Митап в Сентябре 2023](/events/20230930-pm-meetup/), в формате классических докладов
- [Митап в Ноябре 2023](/events/20231130-pm-meetup/) - открываем новых спикеров!
- [Митап в Феврале 2024](/events/20240217-pm-meetup/)

Основная площадка для организации мероприятий - коворкинг [Smart.Point](https://smartpoint.me/) в Алмате. 

Несомненно нужно отметить [Молдыр](https://t.me/Moldir_Monti), которая на месте организует весь комфорт и находит спикеров для посетителей )

![](/images/meetup-2.jpeg)

